捐俾熱狗仔隊果球幾野已化為陳獸胃既脂肪

好鐘意佢把笑聲